大批市民排隊輪侯進入圖書館欣賞上古電腦及中古世紀藏書！

好多廢老

應該係排隊還書?

扮工好去處

同路

啲廢老要睇武俠小說

天熱入去嘆冷氣姐

唔使錢又有冷氣扮工地點

公共圖書館於新冠肺炎期間休館，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在抗疫時期休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，抗疫時期應該照開，方便巿民！」

一陣放工去排

有箱洗咩咁還

入去用電腦填表拎底褲口罩下話

同意

不嬲 d 廢老只會入去涼冷氣、瞓覺、睇大公文匯等奶支報